遊行示威必備嘅國旗

英聯邦: 香港同英國 (首選)

盟友: 美國

亞洲自由世界陣營: 中華民國 (台灣)、越南共和國 (南越)、大韓民國 (韓國) 同埋日本

其他國家：關我Q事咩

越南共和國 (南越)
越南人會點睇？

泰國呢

唔好無啦啦得罪越南

大家都有共同敵人

泰國幫到手?

上次1.19「天下制裁」集會都人拎啦

照拎南越國旗

走去得罪越南？

幫倒忙？

未清楚人哋國家啲人點諗之前唔好亂嚟

無啦啦得罪人就少咗個盟友

未必得罪全越南嘅
至少17線以南嘅越南人見到呢支旗都會支持

你唔確定就唔好亂嚟

你點知北面啲人冇落南面住

唔好仲停留喺冷戰思維

呢句野有啲似曾相識

美國旗 加泰旗

下次咩旗都唔好舉喇 除褲扯旗重好 全世界都會知 重多人留意香港

講緊南越

你係咪想越南政府當你輸出革命

其他我冇意見

拎前朝出嚟真係要諗清楚

So what?
支共越共都要收皮!

咪就係!

攞明朝嘅劍斬清朝嘅官

梗係搞掂咗共同敵人先

未學行先學走

比手足自行決定

奶茶聯盟呢

Milk Tea Alliance 唔係流

今日 大家準備好未

Connect埋泰仔真係幫到忙?

我控制唔到

不過真係自己諗清楚

想多個敵人定多個朋友

港台泰澳

港、台支旗咪有人拎

澳洲佬幾時加入咗Milk Tea Alliance?

唔記得咗twitter見到個post

定係我睇錯

點可以無

以色列都啱用?

係呀，中共同巴勒斯坦fd。以色列同香港差唔多大，而且係美國盟友

袋住支那國旗 俾狗咬時話係想去打暴徒 有冇得諗 放多兩本毛語錄定乜柒野

我地要比國際社會知道港共支持巴勒斯坦，民間支持以色列

英國好撚奶共

咁嘅post都上到熱門？

Good idea

你葡萄呀!?

前宗主國

支共同越共大把牙齒印

越共宜家係美國盟友

中華民國

小學雞係鍾意搏出位
人地國家情況三唔識七拎出嚟以為好撚型

一支黑警搞唔到你既黨旗

以色列都搬埋出嚟
人哋投資一帶一路多過巴基斯坦，不如順便舉埋俄羅斯旗吖

共匪冇個係無辜

咪亂搞啦

南越唔民主架 只係行資本主義嘅極權政權 同國民黨一樣

1400 尖沙咀見

其實有用 你拎住中國旗比警察打比班小粉紅睇到會點 不過香港人政治潔癖太重 你一拎應該比自己人獅了左

唔好撚咁非黑即白啦

你冇嘢吓話？以色列國土面積大過香港10倍都有，點差唔多大？

以色列同香港差唔多大
你指邊方面

屌你南越講到口臭 你老母啲post完全冇新意

人口

幾時有香港自己國旗

舉緊呢5款

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

最新有埋印度

泰港台澳印

反共聯盟成形了

共匪冇個係無辜 x2

聽日4月30號就係南越 (越南共和國) 淪陷45週年，為感謝南越手足支持香港反送中運動，應該要為呢一日致哀

上次OP已經被人屌到爆，又嚟

多9餘，英美旗就得啦

英美對香港嚟講係最重要嘅兩個國家

拉，OP根本係破壞緊越南戰線，引越共ban港越民間反中

影響唔到越共嘅，越共唔會得閒理你，無啦啦提南越，即係走去製造多個敵人

拉一派打一派都唔識

條友明搞斷原本港越民間友好呢條線啦

無錯

香港旗都重要

雪山獅子呢？

又唔係獨立 搞乜春國旗？

係獨立又點!?

獨條撚咩 軍隊又無 官方又無
淨係識唱歌
今日母親節 唱真的愛你阿笨

香港真係要係中學必修歷史同國際關係，越共同中共都唔識分

泰國呢？

問題係越南人就算打緊越戰果陣都係撐越共多

舉埋林奠幅死人頭相
慶祝佢老母今日冇親節快落台

舉呢啲

共匪個撚個一樣

仲要向各位曾經為運動犧牲嘅手足嘅母親
作出萬二分敬意
母親節快樂！
公義將替妳們報仇

照舉啦

屌

舉啦
聽話啦

有勞手足

小心Teraforma呢條仆街

英國算鳩數啦屌 奶共奶到傻左 除左美國 其他一律收皮

捉到隻5毛

泰國已成condom

越南反中親美
你攞佢敵人嘅旗

我地反共嘅!

好令

我唔block你， 要睇實d5毛

俄羅斯某意義上咪又係「民主國家」，咁你係咪照攞俄羅斯旗呀
有啲國際視野啦，國際間得利益衝突，冇永遠朋友敵人㗎

陣間去尖沙咀記得舉

香港係需要反中，其他國家共唔共我哋無能力理，唔好喺度破壞難得嘅港越民間友好

共匪係永遠嘅敵人

中國先係香港嘅敵人，偷摸完未？

你個名叫香港要獨立 但舉人地旗

奶茶聯盟呢?

完全冇嘢好講，你啲敵人係咁二元對立，所有共匪就敵人，所民主國家就朋友

我係香港旗旗手

比手足決定

屌你咪撚唔聽人講嘢啦仆街

鬼唔知共產黨冇個好
鬼唔知美國一推偽善左膠
鬼唔知你啊媽係女人

問題係要拉一派打一派
攻擊最大敵人
少一個敵人好過多一個敵人
你估你宜家手上好多籌碼好撚勁可以去搞低人呀
你連你頭頂個支那臭閪都未搬得走
仲去撩多條撚樣屌你屎忽窿

OnL9兒登仔連緩急輕重都唔撚識分
連做人都唔識
好心你聽下人講啦

舉少支旗會唔會光復唔到香港？
舉多支旗就少一個朋友啊on9
你仲有班手足要去搞海外抗爭
越南東南亞分分鐘係魔法來源

On9少勁啦

中華民國先係正宗
大陸係踢走左中華民國政府去台灣嘅新國家
真中國人係住了在台灣

收聲!

民國派真係成日鍾意一廂情願

香港人冇可能Under一個非粵語政權
死心啦民國撚

OP條陷家剷，拎南越旗，根本就係引越共出手破壞港越民間友好。上次帝吧搞鳩越南，幾多香港網友幫越南網友打帝吧班nmslese, OP而家咁做，只會令之前香港網友嘅努力白費，屌極都唔聽，都唔知係咪特登搞破壞

你就要收聲

人地台灣都唔想要支旗

識唔識政治靠害

G chi樓豬反越共，破壞美越關係，為第一島鏈製造缺口

台灣要舉埋呢枝台灣旗

屌你
唔講道理

我就幫你推
等多啲人入嚟睇點解唔舉嗰支旗
激撚死你

死都唔聽人意見你同推Big暈岀嚟選有咩分別
又唔係有咩高見
又唔見你反駁
淨係識叫人收聲

俾你光復到香港獨立到又點話
你咪又係叫人收聲嘅另一個共産黨

係咪高級黑

政治bb班嘅樓主...

成個post入面好多人有理有據講點解有問題，OP死唔聽又無理據反駁又死要照去咁嘅款

越戰過咗幾多年？
新一代越南人對南越無話有咩懷念
南越當年又唔係做得好

OP成個搞事款咁

照你老母

一班手足入嚟屌你你都唔撚聽

咪就係

愈睇愈覺得on 9
blk+拉

小心會得罪穆斯林手足喎

都唔知咩logic嚟，以色列有出手幫我哋咩？

咪撚咁on9啦人哋五毛嚟架

咪係 其他國家其實做咩要幫我地人地睇到只會覺得 哦 好慘

拉

你鐘意點咪點囉，唔需要同我解釋

加泰呢

毛孟靜屌尻你拎英美旗

都話台灣唔係呢支旗

樓豬一定係天真撚
無利益人地做乜要幫你

冇以色列人可能有掛
其實大家可唔可以了解一下國際形勢先再出嚟講
加泰旗同台獨旗個情況差唔多有人支持有人唔支持
但係有啲係舉咗係真係會得罪人㗎

同意，所以安全起計，香港英美旗就算

香港旗代表自己
英國係前宗主國
美國幫緊香港人
其他真係同香港唔大關聯

越南就咪撚搞啦

咁濕碎冇人記得了

點解唔可以伶呢枝？

咁不如直接舉白旗啦

到咗今時今日你仲可以咁天真

暗共

我都係咁話

製造敵人 拉

btw支持攞東突旗

呢條友分化撚嚟，見到請block

樓主漏咗張白卡未攞

on9拉

只需要舉美國旗 美國做野 其他盟國自然會跟
其實舉其他國家都冇乜用 佢地都只會noted and do nothing 最多口頭上支持 但實際作用不大

錯，係中華人民共和國國旗。

不過近排天氣又熱又乾燥，好多時好多野都無故自燃

推

屌你啦!

總之屌我就唔撚柒得

自己設計國旗啦

樓主一係5毛一係on9
拉

Genzo仆你個街屈鳩我五毛

屌你老母!

on9
咁多人排住隊屌你
唔通等你話屌得先屌你？ on9仔

屌你收皮

甘禾吊你老母牙

唔洗理個樓主架啦
大家睇吓佢最新啲回覆就明
各位手足直接block user啦

咁快惱羞成怒...成熟啲啦

咪推成個po啦

呢度大把人想捉你呢d 5毛 藍絲嘅老母俾狗屌

Block啦屌你老味!
快撚柒D呀!
屌!

手足喎?
睇過?

推!

靜啦傻西，成撚日累事

多謝巴打幫推!

你記住留返你老母好好服侍你尊敬嘅黑警

班黑警好多有性病，又鐘意中出， 你個不孝嘅藍絲5毛人渣咁對你老母，人人得而珠之

你死性不改
同林鄭有咩分別
張開雙腿等人嚟屌

毛ee 會唔會又搶我支旗
我唔係大陸人落黎搞事

唔好比錢五毛賺啦巴打

你呢D叫手足?
算吧啦!

係 巴打

尖沙咀開始未?

最怕就係好似樓主呢啲識少少歷史政治就衝出嚟嘅人
完全冇政治智慧同埋分析歷史嘅能力

Support!

你食屎啦五毛狗

Thx!

賊喊捉賊

我依家係屌你個人冇政治智慧啊
邊隻字喺度鬧緊其他手足啊
閱讀攞U?

你on9唔係扮

屌你老味

屌你全家!

你喺度人身攻擊都冇用㗎
做乜學埋啲藍絲唔夠人講就喺度屌人老母姐？
唔通你老竇係何君堯？

屌你老味祖宗十八代!

屌你全族!

走啦五毛
搞爛我個post都冇錢比你賺呀

屌你老味!

btw 樓主有冇十歲？

屌你老豆!

要落支那面

一定係🇹🇼

係香港示威先鐘意舉晒全世界旗

佢白卡佬嚟

收皮啦!

民族自尊強既國家有要求舉國旗舉到奧運持旗手咁，係英美大國有大量唔同你計較

不過台灣都就黎唔要呢支旗

白卡佬都正常過佢啦

十歲嘅小朋友Hello

你都走啦民國人
你個國民黨奶緊共啊

點樣唔係？
你錯我講你都唔得？

收錢啦五毛狗

我話你唔係就唔係!

Support 咩
睇人覆咩啦

你打算點過數？

不過算啦

十歲嘅細路應該連零用錢都未有

你而家共產黨啊？
你話唔係就唔係㗎

屠殺惡龍嘅勇者最後都成為惡龍

我有幫你推post我仲唔係手足？

咁又係
你D五毛咁低賤
真係唔知點過數比你呀

覺得唔好太少嘅冇所謂㗎

畀50蚊都ok

不過應該係你成年嘅零用

我話你唔係就唔係啦!

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

係囉
推到D五毛入晒黎

韓國就韓國啦
大乜撚嘢呀

全世界都逆向行車
我覺得可以pin呢個

全名叫大韓民國呀

算啦
你唔係我手足

推post都唔係手足？
咁做手足有咩要做？

你有錯都唔話你？

遙想我立志幫你推post嘅時候得70幾個負皮
宜家成二百個
老懷安慰

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

點解無印度
唯一人頭上同以同支國單挑嘅地方

第一支旗好撚反感，其餘都ok

冇所謂 唔係人人都似某国玻璃心
問題係 南越其實都稱唔上民主

唔係共產國家嘅旗就得

屌你老母臭閪咁你遊撚埋我果陣

幾時屈你五毛？理據？

上面話你搞南越旗有問題，大把人有理有據，你選擇性失明完未？

拉

咪就係，條友死唔認柒

根本成件事就係五毛扮黃引戰+ 俾藉口藍絲話我地冇政治智慧

冇㗎
假如有六道法寶係度，標記咗樓豬之後，把扇上面會寫 屌你

反感呀嗱!?
整張過你睇先

屈人五毛

唔使認真覆樓豬

一係傻閪真心膠

一係收咗錢

起下底就見到

出埋啲膠post

又咩92撚最有資格舉香港旗

口頭話支持香港獨立

又問人撐唔撐舉民國旗

唔使認真覆樓豬

一係傻閪真心膠

一係收咗錢

起下底就見到

出埋啲膠post

口頭話支持香港獨立

又問人撐唔撐舉民國旗

你又屈人五毛

樓主啲講嘢手法真係好撚五毛
唔夠人講就喺度屌人老母人身攻擊
同大陸班小粉紅喺度你媽死了有乜嘢分別

梗係92撚先最有資格啦
屌你老味唔通D 00後有呀?

唔使認真覆樓豬

一係傻閪真心膠

一係收咗錢

起下底就見到

出埋啲膠post

咩92撚先有資格扯香港旗

口頭話支持香港獨立

又問人撐唔撐舉民國旗

同感，我都睇唔到有咩分別

屈咩?
根本係五毛入黎搞爛我個Post

重衰過啲五毛

咩叫根本？人哋有理有據指出你有乜問題，你就無理無據屈人係五毛

樓豬係咪唔知南越係獨裁政權

南越同北越都反中共，但佢哋係世仇

我哋香港人冇必要介入佢哋，要舉都舉北越

笑撚到

咁樣重夠膽話人屈你毛

無必要啦

係，我哋冇必要介入佢哋，惹著其中一邊只會更加煩

皆因閣下就係五毛

keep住上之帝吧出精搞越南時，香港人幫越南拖嗰種有好就夠

越南旗呢家嘢太多麻煩嘢喺入面

理據？你又老屈人。

你咪一樣

橫掂班五毛都屈鳩我
我以牙還牙姐

最好就係北越打小粉紅嗰陣幫，南越打小粉紅嗰陣都幫，但係唔好介入南北越之間嘅罵戰

五毛

你呢度用緊一個五毛常用嘅邏輯謬誤去詭辯，叫 two wrongs make a right

畀啲證據

prove到我係五毛我即刻五雷轟頂冚家產

prove唔到我係五毛嘅話

就祝你全家中武漢肺炎入廠死唔去白晒肺，出院畀狗塔去新屋嶺，男嘅比狗屌屎眼，女嘅比狗三穴中出，全部再中埋Aids，逐個死死剩你隻短命種

重新開囉
我會幫你推post ge

以前呢
我都幾敬重Genzo巴打賣香港旗
但係而家真係好失望

策略上冇意義，南越遺民大部分係美國，又冇力量，除咗小小得失河內之外冇物效果。

舉中華民國旗都有啲台港同行，什至影響下到啲反共中華膠，舉南越旗真係唔知意義係邊

點撚樣屈鳩你

起咗你底有晒證據

口頭講香港獨立

又民國旗又民國tg 公海

重開埋啲分化po，話得92撚有資格舉香港旗

咩居心，心照不宣啦

笑死

嘈唔贏都要拎咋沙

就好似啲廢老話

:我幫襯咗你間舖好多年，而家叫你平少少都唔制，好失望，以後唔幫襯

冇你支持真係好大損失

垃圾

根本冇正面回應過任何問題

唔回呢個？

驚武肺呀？

定驚畀狗屌？

家吓學泛民萬國旗騎劫&掩蓋舉美國旗?

咪就係
OP有錯又唔認

樓主咪再開新post spin 啦
你又俾人屌走㗎啦

好撚幼稚港蝧旗留返俾你老母d畜牲舉飽佢

緊係知啦
自大到呢呢個國家

越南共產黨可以給中國共產黨做個好榜樣